如果屋企裝既針孔攝錄機 影到有警員上門時恐嚇同埋濫權，做唔做到證供？

我冇野講

地方係你嘅私人地方係得

你點舉報?
報警?
私人刑事檢控?

投訴科
監警會

冇用
要打官司

不受理 完

而家咁既時勢
佢公然恐嚇一定會受理

唔理有無用都裝咗先啦

最緊要報傳媒

再推比世界睇 先再報警監 煲大左件事先

個地方係屬於你嘅就可以